AirPods Pro 有新 firmware

上市剛滿二週的蘋果降噪無線藍牙耳機 AirPods Pro，剛剛獲得了新版韌體更新，版本號將由出廠預載的 2B584 升級至 2B588。蘋果並沒有針對本波韌體更新多做說明，但猜測應是為了改良連結性能以及修正一些用戶回報的小錯誤而設。

據了解，韌體更新會在 AirPods 與用戶配對的 iPhone 或 iPad 連結時自動啟動安裝；不過韌體更新可能有波段推送的安排，因此若這幾天遲遲沒有收到更新，也請耐心等候囉。